德國聯署仲有最後半個鐘 仲差8千人炸！！！！！

一人開多幾個email 簽埋佢啦！

屌哂你地咩旅發局垃圾網就個個F5
等成個鐘都唔撚入黎簽聯署

德國聯署 最後一日
40816/50000

中文版

推

push

［最後幾個鐘］要出絕招喇 德國聯署機！全中文版！

！最後今日！

德國聯署
仲差2萬幾人！
(⌐■-■)(⌐■-■)(⌐■-■)

幫推！ 置頂pls

tui

簽過既人，去下面開多幾個email幫朋友簽

開到4個

頂多開到7個

即開即用

Push

肯簽第一次 第二次一分鍾都唔使點解唔簽埋

唔係計德國時間?